唔怪之得有百幾萬

原來計埋呢啲蝗⋯⋯